有冇人可以秒回下我

在

些些

係社會令佢變成必需品
本身唔係
水,食物,空氣,有瓦遮頭 先係必需品

巴打有心事？

Goodnight

冇

好啦夜啦
上一個PO都推到1001
me leave la
see u next time

？

做功課啦

但現代社會 無網絡就會變原始人

唔止你上緊既網 你樓下既cctv都可以連左網絡

無網絡落8仔都用唔到 因為佢就算offline 交易都好 佢都要上數

我開你就走 你好耶

挑 小圈子post

一個？你期望得到咩回覆

惡到呢

夜了 餓了

下
咁真係唔知點覆好阿嘛

明明係你惡先

就係見到啲咁廢又懶咁差既男人都有女
自己明明幾好都冇
慢慢就會開始懷疑自己

咁你應該懷疑啲女發雞盲 唔係懷疑自己

我？樓豬 等佢講
已經拉到去廢又賴

錯既係啲女 但辛苦既係我

唔係講你 上個post傾緊

小馬

姐姐

點辛苦法 冇追po

好想拍拖 冇拖拍會日日唔開心

睇黎唔開心咗好耐

掛住我？

係 起下我底就知

又話獎勵我

奶葡tat?

hi

你唔開心左57分鐘

冇人了

逃避我

乜咁早呀

唉

早呀

小金

出出豬

習習

好眼訓

超級喊

我又要聽

同我傾計

想傾咩

點呀雲雲

返咩工

垃圾sales

我好乖

係咪要賣屎忽

仲要賣笑

轉工

唔知做咩好

我終於放學

好耐無見啦

我 終於食飯

呢排都忙吖

好撚嬲

做咩

屌 我真係忍撚夠班大陸狗 好心佢地死撚翻上去啦 純粹個人意見

掛住你呀 咁耐無見

支持

次次等架小巴翻歸 佢地放低哂啲𡃁仔既書包就走過去第二到坐 我就on99企係到等 一有車 5 6個衝上車

火都黎撚埋

照跨過啲書包

佢地係衝上去搞到冇哂位 我又要繼續等

好黑人憎

阻撚住我放學 尤其係啲大陸老野 屌佢又唔係 倚老賣老

多啲搵我囉

佢地放底就行過佢地啲書包
同佢地講 係人排隊 唔係書包排隊

一腳抽射佢d書包

想買對鞋，都無我碼，辛苦

訂

而家要等電話，先知有無得釘

佢地衝得好快 基本上係屌都冇時間

咩鞋

掟佢地書包出馬路

講快 佢地真係第一

告你

告咩

亂扔垃圾$1500

搵我搵我

習習我要借密糖

蜜

密糖好食啲

我好悶啊

玩電話

玩緊

靜悄悄打機

Reebok 而家去訂

有 不過未得閒

點解啊bb 你知唔知我好掛住你

我係一個喊包

未feel到

點呀

做咩事 邊個蝦你

有冇人掛住我！

miss u ah meeeeeee

me

你起我底

你要miss咁多人

中出豬

好

only u

1

起埋我

我同我細佬共用ac ge

剪咗佢

冇野睇

剪左乜野

你細佬

我同狗姐示左十幾廿次愛了

次次都失敗

唔剪得架 親情不可以剪！

佢嫌棄我

你有咩

不可

我竟然睇晒...

有冇啟發

咁你有冇

勁
加油
一定可以抱得美人歸

皮皮

我覺得真喎

有冇文字描述

純粹覺得女仔對人有興趣
會試左對方有冇女朋友先
但又唔會直接問喎

辣辣上線了

差啲唔認得自己個名

咁點試

我認得你未得
miss u

唔叻了

我男人嚟

薯薯

薯波！

橫掂未叻過

狗姐

平時好叻

就好似佢講咁
你唔洗陪女朋友咩？
試你時嘅說話設定你有女朋友
再等你反駁

在在

miss u

有冇女

我都想陪

緣分到左自然有嫁啦

又緣份

你改名改到我唔認得你
你邊位

唔信緣分

做0都ok呀我

狗姐唔認得我了

Who

熱朱

矛問題

我咩都睇好開
所以其他人對住我
成日都皇帝唔急大監急

狗姐我係辣

咁你信啲咩？

你係皇帝

我對住朋友
有時會心急過佢地

I am

想有就要行動

辣姐橙了

I know u?

平身

咁未go囉
其實我幾欣賞啲主動嘅人
因為嗰個唔會係我自己

狗姐唔要我了

我要了
唔好喊啦

唔係唔要
係我唔識點要

睇下對咩主動啦
一時被動 一時主動都好架

sad了

薯薯真係好好

所以我要努力改變自己
我自己知自己最大缺點係咩

薯薯iloveu

我要做你地嘅守護天使

慢慢黎囉
你仲細

我好愛你

每個人都有佢地優點同缺點
而我既優點就係完美
缺點就係太完美

其實比起細個已經主動左好多啦
係呢幾年又好似冇咩點進步

你已經好左好多啦
又會一齊出黎玩

大家慢慢成長呢
如果我現實有個啱傾嘅男仔，又冇女朋友，我都會想主動發展下

薯薯要gogogogoggo

孤寂

pmed

但冇啱傾啊

u唔係現實

me點先可以變番現實

慢慢啦 唔急

而且我咁柒

覺得薯薯好可愛

冇錯

你都認真搵返個啦
咁就唔會叫春嫁啦

謝了
你地都好可愛

讚me

冇人了
辣辣都走了
大家再見

不要

u正

你走我都走了

認真 我係懶得搵

未有目標

咁我都係囉
都唔急嘅
始終接受唔到啲是但搵個人黎拍拖嘅人

最近好懶 做乜都懶

我平時都好懶
局住要做野都冇計

唉 好麻煩

挽留

我肥來了
但走哂

薯

捉住

餃餃
我餓了

餃

Hii

你好

早晨

唔好

y

搵唔到人傾計

你係邊個個！

我

找我

扮緊工嘛

我夠係啦

扮工啦你

扮得好辛苦

慘

Hi

鍾意一個人得唔到佢既感覺，大家都會經驗， 特別愈愛佢，愈當咗佢己經係你嘅，不過其實對方要揾籍口揾理由拒絕你，佢一樣唔好受，無人想做衰人，

佢內心未必會睇唔起你，可能只係覺得你唔岩，所以我都睇慣左，只可以話緣份，遇到想追就追，就好似賣野咁，你唔買都正常，可能你呢刻唔岩，反正總有人岩。

問題就係搵極都冇人岩

咁唯有升級下自己，我又何嘗唔係呢，不瞞你，我岩岩俾人拒絕完，其實好唔開心，我覺得自己內涵同外表，興趣，觀念都同佢絕配，同我一齊我保證佢會好開心，佢係我五年一遇既soul mate, 然而，佢唔俾機會我，佢唔明白我

我知我講咩都無用，呢D係無得理性分析既，我唯有繼續將自己做好，俾佢見到無左你，我一樣事業有成，一樣可以有充實陽光既圈子，大家仲有時間，或者一兩年後，你會改變諗法，或者從此無緣，但只要我價值高左，總會遇到更好既。

雖然呢一刻，我好掛住佢

叫埋今日春後 增值自我 加油

ok

好悶

對

點解咁耐都唔收工

收左了 今日進展麻麻

我未
你要加油了

hi
大家幾好嗎？
有冇掛住皮皮啊？

baby

好排住你

召喚小金

召喚失敗

小紅 好耐無見

Here

Long time no c 了

佢專登黎搵你

皇上

薯薯
我未食野有啲肚餓
比我咬啖

喳

I say 1 2 3 4

茶密糖好食啲架 習習

薯皮唔係同芝士fd啲咩

薯條都密糖bbq好食啲

shake shake

好想食

芝士係我男朋友

比你咬一啖啦

你幫我茶?

好呀

好悶
我今日又做左件柒事
有冇人同我傾計等我快啲唔記得

有

比話題我

感謝
I like you

咩事

叫說話唔合格既毒撚諗話題

召喚我

唔想提
唔好要我提

浮雲仔 今日做咩咁靜

係
各位集合比話題我

是但

你認為中學生應否談戀愛？

唔出聲毒撚

應該

幫我諗聽日食咩

綿花糖

嫌我唔夠肥

m記

打字

要解釋架

我都唔合格
中英都fail

同類

你認為你應否同馬馬示愛

有同伴

因為中學單身狗會多啲咁
又會單純啲，容易調較一個好男人
出到黎做野想識人
就會發現圈子好窄，而且個個都已經有男/女朋友

我愛媽媽

我都好後悔中學冇拍拖

yes

me 呢

攞住張成績單好似攞住毒撚證明書咁

same

我想知咩事

我是毒撚

我都有啲
不過我咁自閉同咁柒都冇男仔敢埋黎
是但啦

我都好似冇

我嘅愛比左餃餃
對唔字

下一題：
請列出5個溝女方法

留意答案啦浮雲仔

想我答?

揮手

係阿
為咗浮雲仔既幸福著想
你快啲教下佢

佢對係唔是真愛

錢
錢
錢
錢
錢

1.比人第一感覺乾淨
2.唔好太自大
其他留返比你地答

咁我盡量答曬啦

感謝你為拯救毒撚出一分力

3.諗野成熟
4.細心啲
5.老實樣
對唔字，我真係突然諗唔到後面兩個
填住先

咩係老實樣？

皇上好似搵錯人喎

你要我諗話題阿嘛

思想成熟最緊要

我諗唔到啊
5.為人正直

真

唔緊要啦
真係好難諗

狗姐呢！！

我中晒 但無女

搵我bb咩事

咪係

呢到識返個啦

佢琴日話tg me
但仲未tg me

佢訓左啦 聽日我叫佢起身果陣提佢啦

點解你會叫佢起身

1.比人第一感覺乾淨
2.識尊重
3.諗野成熟
4.有教養
5.為人正直

中晒都冇女 點睇

薯薯標準

你問我都唔準嘅
問其他女啦

人善人欺天不欺

why sad bb

點解會咁

個個人都唔同架啦

辣姐

唔應該對人善良

我有禮貌有教養

典

hey yo

佢訓我旁邊 唔係我叫佢 唔通你叫？

心情幾靚喎

大帥哥話 人善人欺天不欺

好事黎
可以係細節位比到人好感

hi bb

你就好啦

yes eat full jor

hi aa

應該
但防人之心不可冇

我淨係識逼啪你個龍的動

bb

eat jor what

希望啦

唔好嘈醒狗姐

咁好胃口

我要學下

成日衝 比人罰過錢 btw 我每秒都好趕

out左啦
宜家係 人善人欺天不欺

cc

Yes sir

same 唔好晒時間

唔係誰大誰惡誰正確咩

食左勁多野
食左7舊爭鮮 一碗涼拌小菜 一碟菜心 一碗湯

有啲位要等好耐

好多咩

趕住番屋企hea/訓教唔算
係要真係有野做 例如趕番工個啲

咁多

唔值得鼓勵

改左啦
宜家係 人善人欺天不欺

你上引啦

多, 勁飽
仲有一隻綠豆餅都食唔落, 好好食嫁
一陣沖完涼食

錯 我一秒都唔等得既人黎 我趕時間我見人就撞 左穿右插咁

唔小心食多左

join

型到噴汁

浮雲哥心諗: 又扮細食

火車頭就麻煩d既 但真心每一秒都趕 人群入面 永遠希我呢d左穿右插既人

明明記得有人話食粥

霸氣

你咁了解我

媽咪冇煲, 我都想食

呢句我聽得多嘛

趕時間我都係咁
但係唔會24小時都咁趕時間架嘛
姐係食完飯/放工番屋企咁
趕乜鬼

之後醒左 無比人罰過 基本上 我每日都會衝 係人群入面慢行個心唔舒服

你好叻

我煲比你食

衝鋒21

熟路就唔怕

我keep住快 唔影響

你地知唔知六合彩冇人中

你中左？

我想食皮蛋瘦肉粥

都話冇人中洛, 中文差到

正

有咩緊要得過走？

1800放工
趕1801果班車

緊係跑啦

錫返淡先

咁橫掂無緊要野做又何必take risk

我睇左做 有冇人中

halo

黎我屋企

驗eyes

take risk咩意思?

又恰

腳趾尾踢到枱角 好痛

台灣仲衰 唔識過馬路 車唔會讓你 綠公仔都有車駛入就錯啦

香港果個模式就最安全 最易過馬路

你幫我驗啦

教你一個方法可以唔痛

錫返隻腳趾尾

呵番啦bb

做咩咁耐唔上水

點樣

驗啦

趕到班車早幾個字番到屋企有咩做先
無野做既話 等又何妨

斬咗隻腳指尾佢

小金啱啱有出現

我正想講

一班車等20分鐘

我冇去過，仲以為好好
咁日本會好啲

係咪腳趾尾痛? 咁就斬左腳趾尾佢

你點知嫁

你都知

I know you

錫返

I no know English

赤裸裸

咪等囉 無野做有咩所謂

你想赤裸裸俾我睇

重點係 有咩緊要得過走 早番無野做9fing fing都好過想做都無得做 下一班車25分先有

on99等半個鐘 不了

仲要塞香港仔隧道 同紅隧 不了 走先

對於市區既人黎講我 去mk 10分鐘 趕唔到車要8點先番到屋企 接受唔到

會想快啲返屋企

咁咪仲痛

日本會車讓人 台灣就唔會 好危險好難過

咁今次邊到痛?

唔痛架
我都試過

痛痛飛走

係
台灣同大陸差不多

女人真係可怕

係咪想我出唔到pool

係街9fingfing同係屋企9fingfing都一樣姐

常識黎架

下炸 唔痛架

I’m here bb

我好掛住你

一個二個都係咁

對唔住啊 我下次較暗d個mon 快d訓啦

Pain pain

Bb

Why

錫返就唔痛

喂呀 我仲要出pool架

番南區真係好慘 下份工要番鐵路沿線

咁咪變咗殘廢

我唔會架喎

你潛太耐

心痛

佢地生活好大壓力嫁
我地睇人地好 人地睇我地好
日本去下旅行都可以, 係個到生活一定好辛苦

🤗 hug

去去痛痛走

咁繼續潛

錫返你心口仔

係啊
我左右2邊都冇腳指尾

皇上！

真
聽講果邊啲工作環境好西

溝仔

咁太容易
咁就斬左個心佢
邊到痛就斬邊到

媽媽話唔好信女人講嘅嘢

頭痛點算

可一不可再

得一個心

變態

你地會搞得掂 乖

咁男人呢

有仔牛

我覺得最緊要係唔洗轉車

咁你信唔信媽媽

你過嚟喇咁

斬左個頭去

斬左佢

係嗰個人啦

你一世都會係屬於我既pool入面

驚佢痛咋

無事架

頭都冇埋

穿咗個窿

即到

Miss u

死啦

崗面個殘廢娘娘都大把人丁

係真就好

我認得佢呀

溝女王

咩牛

咁方便 伸隻手入去拎走你個心

薯波

咁就唔痛架啦

偷心賊

我係最少兩程 可以三程

下次頭痛試下

信自己

狗姐
快啲抱住我

可唔可以claim保險

你有仔牛 我無仔呀 介紹個黎呀

+1

上黎就會見到我 我真毒

狗姐姐

介紹埋比我

我冇買保險架

我胃痛 想斬左去

再斬就死

小金救我

斬啦

唔好
我唔舍得你

幫你打電話

姐姐保護你
浮仔你個偷心賊

男人係渣嚟

偷唔到

聽日排期去斬

渣嫁

中了

媽媽都係女人

又渣又信唔過？

無事了

唔上都見到得唔得

食左藥未

好耐冇見

連係頭都冇埋

唔想食

搭鐵就要轉三次加一程小巴
搭巴士就過海轉 一次

巴士去中環轉天星再轉巴士 就三程

未 病到傻

曳曳了

叫咗你轉工

唔上水 好悶的

你有冇睇醫生

我最近想靜下

捉你隻狗入漁農

得 tg me

琴日睇咗

乖

Tg 呢咁

會人道毁滅

就快食藥訓

我又要t

媽咪啊

等你番新工 我就轉去你度做

你有 但唔覆me only

發生咩事

還返個心畀我

我比你啦

係咪想追我

轉工啦

個心好煩

我都係女人

我係咪好乖

noted

邊有唔覆

我都好想

咁可以信邊個

u都有唔覆me 唔同我展開激情對話

最乖係你

屈

拎個心出黎 洗下去就唔煩了

姐姐咁對我 唔錫了

我都唔捨得你

成功左架啦 仲追乜野

不了

叫餃餃/辣豬tg u

打埋畀漁農

多女

多謝寶寶

咁聽日morning call me

just do it

佢都呃得我耐喇

唔比死

趁火打劫

比你TG我

咁你要好好照顧佢

幾時嘅事

幫你打到佢半身不遂

嫵

開心

呵返

原來又得我冇

幫你打佢

唔一樣

次次心煩我都咁架

冇人信得過

歪

我都唔想

岩岩訓完就唔要我

點算

自己

早過你平時番工喎

趙完鬆

有緣你就搵到

聽日記得起身行山

邊有

家事唔好係到講

me 好慘

辣辣要走了
再見

之前po出黎個陣你咁啱唔係到

馬馬

唔覆我就走了

睇完快啲訓

點唔一樣法

我比左佢了 佢偷睇me 電話

依加睇

呵番u

呃左你啲咩

傷心

要掛住我喔

準備聽朝聽電話

yes u無心

我嘅純真

我熄機

咁過份

你要自己領悟

我都去玩水lu

你一陣氹返我

愛我別走

唔好ff咁多

咁深奧

咁衰

佢太過份

我的心真的受傷了

係架啦 世事邊有咁簡單

你本身好純真咩

我由得浮雲仔恰你

幫你洗下佢

Nooooooooooo

呢度冇我嘅事

I am ready

女人把心交給一個男人了，才會有這4個變化。男人遇到這樣的女人，一定要好好對她，不要辜負了她的一往情深，因為她的心早已屬於你了，別讓她傷了心！

我明明有做 點解你仲會傷心

浮雲哥

冇人想受我溝

你睇下你上面
又氹女又bb又hug女咁

Nooooooooo!

乖乖就範啦

又藍

我反抗 我擋

心情好返啲未

有女朋友就唔會再藍

Move on了 心已死

係咪想死

唔係咁

救我呀

但唔會有

唔是

唔可以藍呀

ready住先 傾唔掂數先比你恰佢

嘻嘻

打你

我好乖架

得一個方法

你記唔記得搵小金嘅目的係咩

但無仔溝

恰緊了

咁你聽朝係咪比我嘈醒

你有習大大

打到你半身不遂就唔藍了

未得住

話比我知 你溝梗仔

不如打死我啦

岩岩食完野 好飽 唔可以太早訓

再講就恰埋你

打小浮雲

溝哂你啲女

比皇上嘈醒 係小女子嘅榮幸

🎖

抄你牌

有習大 就唔怕係密糖食

你溝唔溝我都唔會有女架啦

食左咩！

唔得喎

邊到小？

點解我解讀唔到

打死我就會有仔溝你架啦

女都照殺

小金：即打

佢搵左你好耐

習大大有好多密糖

咁想搵我

女

我想奶一啖

可唔可以cap低呢句 等你出pool個陣憑截圖索償一餐飯

小紅

打唔打死都無仔溝

你估下

好殘忍

歡迎

毒撚溝你受唔受

比少少你

我睇唔到係邊

小紅呢

好 我好餓

出pool記得宣佈

真毒定偽毒

Calling習大大

叫佢指比你睇下

真毒呢

真毒

一定會

係 我係

到

有幾真

唔信了

唔好傷心

🔬🔬🔬🔬🔬

毒毒

珍珠都冇咁真

好似我咁毒？

Ummmm
唔講野

要密糖

毒過你

鍾意毒？

我都唔講野架

要好似我咁毒先得喎

上年復活節擺到而家啱唔啱食

習習毒唔毒

但你有習大大大

玩完

你會想另一半好多野講 定係兩個人靜靜地仲舒服

岩哂 夠純

毒

毒過你又唔得 唔夠你毒又唔得

幾時先一齊戲水

睇時間

我愛呀

正常唔得咩
一時多野講 一時靜靜地

如果係夜晚8點呢

密糖 年夠哂純

但係毒過你

我未放工

小金：你例外

照殺

啱阿 要睇場合同心情

記得？

真知我心

係一個悲慘既故事黎

係

比我 就唔悲慘

緊係啦

我好叻

我識讀心

又真係

jaja淋識返個

溝佢！

毒毒邊識人喎

好彩最後換到

連登執返件！

執我執我

其實係要小金的tg

執左好耐了

你唔信我喇

真係嘅

come come come

Me forget了

玩阿姐？？

等你

一齊玩泡泡

Me 手殘了

笑咩？浮雲仔

又打佢

打到佢半身不遂就唔藍了

咁要打快啲

一齊打

做咩啊

我唔打啦 我再打佢會死

咁錫佢

錫邊到

你想呢

All

係咪帶我番屋企

1000